唔好再為咗啲唔肯走嘅人留低

有時要退就要快
前線實有幾個唔肯走
講咩啲咩退到幾時呀, 無退路之類嘅說話
琴日個情況跟本唔同71
無時間畀你地討論呀 勸人走

同埋好老實講
你地走晒得返幾個人
佢地自然會退㗎啦

琴日捉咗嗰幾個
唔方會係堅持要留低嘅人
希望各位反省
同埋了解be water真締

幫手推上熱門

［重要］區議會選舉招募各路人馬

各位香港人，光復行動冇可能每日都做
好似屯門公園搞到今日咁烏煙瘴氣區議員責無旁貸
要清洗屯門公園始終要由根源做起
所以除左投立法會外
都請記得投票區議會踢走自動當選建制派

唔好再俾建制派霸哂啲議席
就算唔係參選都可以做提名人，義工，助選團
行出第一步拒絕自動當選！

總台TG：

登記左做選民既全部入group
急需大量提名人，義工助選團，Design等職位
入group後右下角Discuss入公頻搵各區admin

要對抗黑警濫權一定要有議員抗衡
否則只會一直任人魚肉

我無嘢講

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

推
推畀所有人睇